藍屍KOL100 只係第一擊，大家繼續掉以輕心去玩啦屌

警犬已經大量喺youtube 落廣告
連埋班on9 KOL100 不繼洗板，藍屍曝光率絕對係超高

睇返你地開口埋口叫人鄺神嘅youtube，嘩屌得18k sub
出面好多post 屌嘅李梓敬呢？ sor 係咁易就已經100k

係，睇youtube 係幫唔到手足出獄，係唔會令手足返生，係唔係令手足有返隻眼
但當對家全力出擊，準備東山再起時，你地係唔係真係肯比佢地有還擊之力？定係想做少少野，推撚到班仆街永不翻身呢？

推

Push

Push 係到思考緊李致敬點解有100k
好多藍絲廢老都冇account 同應該唔撚識subscribe

依幾日睇上升速度仲要係每日1k subscribe

［文宣問題］見到幾個post既概念有問題，文宣從來唔係單純靠以量取勝

有全職網軍

點解會無?

共產黨背後支持

真人網軍去sup有幾難

藍絲kol 已win.... 我哋輸埋網上戰

班狗 + 30K 先
動用
政府部門?
中資公司?
國內翻牆?
民建聯related?
或者直接比錢好似買LIKE咁

其實要做佢有大把資源,,,好多方法

呢個channel專訪問黃店老闆 又有食評
岩岩開
希望大家可以都支持下訂閱埋

同網軍泥漿摔角無意義
況且youtube一早奶哂共
Twitter戰線加連儂牆仲實際

coz lihkg helps him promote as well

Pin 呢個
優先Twitter
有力先再YouTube

中間太長

根本就係引你地網上嘈

投票計票唔係計view

view可以刷

計view既話區選佢地贏晒啦

要起黃店播蕭生拎票先有用

view=錢 建制無限資源可以刷

呢種不如直接聯署，或者係fb、Twitter屌鳩youtube好過啦。用民意去施壓會有效率好多

買like 買sub 買view
雖然係假，但咁樣買的確可以推上熱門/首頁
一個無login 嘅account (大部分人) 直接入youtube 就會睇到

係
所以youtube 嘅live，係極撚多五毛
睇過就知

淺黃淺藍睇twitter ?

唔啱聽都要講，下一個大戰場就係6月反送中一週年，肯定又係大型撕殺幾個月，到時有無民意support 好重要

再下一個大型戰場就係立法會選舉。
不論你幾唔認同選舉，幾討厭呢d 所謂選票人血饅頭，你都唔可以否認呢場選舉係舉足輕重！

雙管齊下
盡力youtube，其次twitter
自己香港人嘅support 遠遠重要過外國人

成效問題 youtube戰線點都鬥唔贏
一堆堆五毛同你鬥刷
你睇平時蘋果live chat就知幾撚癲
相反藍屍都唔會同你鬥ig戰線
唯獨twitter fb有得爭下
諗下點樣用有效資源做實際嘢

其實好多馬來西亞/新加坡/海外華僑奶共撚同溫層睇呢d channel
當然report到佢地收皮都係一件好事

不如試下report佢地嘅時候，用「篤數（artificial traffic/人工流量）」作為原因
幾染紅都好，試左先

醒啦開戰啦

不同意
Youtube是感染五六十歲層的重要地方
一定不可以棄守
同網軍泥漿摔角無意義,這句好有問題
以你邏輯,網軍之後攻Twitter
我哋係咪又棄守?

明明可以一齊做

輸撚到仆街啦

半個連登變咗幫藍屍鳩upper免費宣傳
我唔想睇關於藍屍鳩upper嘅posts

唔見有呢個option?

Agree
應該任何戰線都唔可以放棄

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我覺我依家個個少出街其實開幾條網絡戰線都無壞
問題係呢場運動係咪真係完左姐

其實我會不停咁撳警犬啲廣告，佢出現係我面前好過喺其他人面前，況且Pay-per-click，浪費吓政府啲錢都幾開心

而家無開花加wfh
網絡戰線一樣無乜起色
Twitter 輸到仆街

喺spam